我想問下點解電話用chrome/web browsing總係慢過電腦

android有冇咩browser係比較快，電話上網用wifi load野都仲係好慢